第169日 ｜美議員斥新教育指引如政治宣傳

今日繼續無十二人消息
香港新教育指引又點止中學生努力緊
國際線都好努力
我哋都要幫下手，Twitter 戰線歸位

【🇺🇸美國戰線｜美議員斥新教育指引如政治宣傳 令下一代自由更受限制】

教育局強推《國家安全教育指引》，連六歲小學生都被強迫接受洗腦，美國國會及行政當局中國委員會（CECC）聯席主席、共和黨參議員Marco Rubio批評，中共以宣傳愛國主義為名，強行向學生灌輸政治宣傳，認為這所謂「教育改革」只令下一代自由更受限制。

同為《香港人權與民主法案》發起人的Marco Rubio表示，隨著北京繼續打壓香港基本自由，美國不能保持沉默，促請拜登政府必須繼續追究那些破壞香港自由和自治的官員。

「人權監察」執行長Kenneth Ruth直言，當不少香港人為了民主遠走他方之際，中共現在向香港下一代進行政治洗腦，令他們生活在獨裁管治之下。

中共在港推行洗腦教育廣獲國際關注，勢必再被視為自治淪喪的又一鐵證。

#國際連結

👉訂閱Patreon，了解我的思想、工作、生活：
👉訂閱「國際戰線頻道」 零時差緊貼最新動態：

Source: 羅冠聰Facebook

樓主有話兒：
我明白Twitter 真係好仆街，但係香港暫時無另一個同世界接軌嘅Platform ，乖喇，歸隊喇！
Retweet! Retweet! Retweet!

***中學小朋友有聯署，幫手share:

今日聽咗首歌，想推薦畀大家

我係Twitter 搬運工, Day 169 Twitter 戰線

今日重點:
- 12港人
- 香港大事：國安法，#standwithHongKong
- 中共大事：新疆, 華為, 抵制冬季奧運
- 新增環節：中國維權勇士
- 國際大事：緬甸

#save12hkyouths
文宣

push

#HongKong

澳洲牛肉好食

#CCP

Push

#Humanright (中共維權人士)

#standwithMyanmar
#HongKongStandwithMyanmar

快過我自己

Luke de Pulford : 香港人需要返回Twitter

尹少

冇留意添

Support

推

沒有人
早知諗過個標題

重要嘢講三次：Retweet Retweet Retweet

仲早

又係

Retweet Retweet Retweet

上啊

收到

大你一本

Retweet 5本

和你Retweet

rt rt rt

學

崔

: 喂, 星期日你有咩野做呀?
: 梗係幫手上網retweet啦! 要所有手足都平平安安

貼堂

Retweet一小步
救人一大步

我男神都叫歸位

嚟，RT喇

諗

一齊做
叫返身邊嘅朋友一齊做

：畀人ban咗，做唔到?
：再開囉

Luke

唔做無朋友

本身打好文出呢個
見文宣出咗就無用男神出post
RT

RT

直行上三樓喇

本身已經冇乜

唔做會係零

即做

lets do it

美國已經輸咗

再講多3次，rtrtrt

又係only talk, no action

無錯

Retweet

距離返工仲有13粒鐘

嚟人，拖佢出去砍

牙俊

條友太毒 毒到唔想行埋去拖佢走

尹大少

我都好耐冇番工了

唔返工邊有生存意義

食左飯未

正苦囉 禁晚市 搞到失業

未啊

醫生，隔離床蝦我

講起 禁晚市根本就係on9
有冇諗緊好多香港人都要ot 夜晚冇堂食 要坐街邊食

好飽

佢全名係黎青俊

蝦你 又唔係蝦我 你慢慢

啲肺炎淨係6點後先蒲頭架dllm

又禁？

你唔問起都唔知已經8點 本身唔覺得餓宜家都餓餓地

黎生係我大佬

仲有搭車係唔會中武肺

咁唔乖唔俾你返工架

1直都禁緊

聽講越夜食飯越肥

係時候返飯啦

講起就火撚滾

Dklm , 再咁落去真係人都癲

人黎 拖佢出去斬

未過40kg 唔驚

幾廿歲人仲要搭車返工

應該就黎有得食 聞到出面好香

肥好過瘦

有得WFH 嘅收皮

好快過

咪臭係

我好中意返工

你嘅Standard 係幾肥先，圖

小心中回力鏢

不過上堂zoom係幾正
但體驗唔到U life唯一嘅體驗淨係去咗ocamp

我嘅訴求係唔洗翻工

食多d

哦~

閘住

好快會

睇下朕⋯依家係最顛峰！

日日喺屋企食唔會覺得好冇胃口咩

睇下對住邊個啦

我日日自己煮，真係唔覺
你諗嘢咁撚似我個frd嘅

呢條友痴左線

我淨係識煮公仔麵

又唔係1個double.........

靜啦

食咗藥未

咁真係慘啲
最近學識整羊腩煲
但係羊腩好撚貴

已經夠架啦

返緊
距離放假仲有27個鐘

對住條女緊係唔會話佢肥

只係話佢唔瘦

崔絲好賢慧(?)唔識點形容又識煮野食仲要煲湯 想嫁比崔絲
羊腩煲正喎 勁鍾意食

其實都係我係啲同一樣食十世都唔厭嗰啲人

食晒啦 醫院又唔開新藥俾我

上網搵食譜

仆街

27粒鐘
點頂

其實係我好抗拒煮野食 又麻煩 食完又洗 直接叫外賣算

返多一日姐

我都係因為老母煮嘢難食咋
雞煲啱唔啱呀，尋日整完

再唔係咪搵條女煮.......1係出街食

啱呀，我煮嘢，但唔會洗碗

落手煮幾好玩
但洗野就.....

咁真係唔肥嘛...........

但都唔瘦

雞煲都啱啊想嫁了

same here

其實好易

我第時個男朋友一定要識煮野食 唔洗要勁好食 餓唔死就得

遲左
仲有12粒半鐘

原來唔洗洗碗嘅 怪唔得之咁enjoy煮

我煮........餐餐公仔麵

不如落街食仲好

你食左藥

英

聽講越嚟越多男仔識煮嘢食
因為女朋友同老母煮嘢食都好難食

崔少

冇食藥 岩岩鬼上身 sor

求

講到尾 其實都係我懶

飲仔

屌，煮埋佢哋食仲要我洗咩

Sr

可以咁講

9Up

唔怕凍一到冬天就會全家迫你去洗碗

蝙蝠

狼

諗兄

企鵝

我老母又係唔識煮 佢哋食咗成廿年外賣 最近因為肺炎多咗喺屋企 所以我老豆都開始有玩下煮飯仔

四

J

青生

我淨係負責食

火

懶人無好嘢食
我學緊煮我以前鍾意食嘅藍店名菜

我試過洗㗎，會唔小心洗唔乾淨，我老母就會趕我出廚房

幫唔到大家RT，唯有返嚟幫幫大家

諗生

同你調返轉，老母成日洗唔乾淨
但唔敢趕佢出去，事後先幫佢洗多次

唔洗洗碗既1個好方法

哈哈係咪咧

亂

好撚慘

咁叻囡

識玩喎

係咪冇用百潔布洗先唔乾淨

他們說我仇恨言論……

其實我只係講，毛澤東殺人多過希特勒同史達林

講事實都唔得

學嘢喇

有冇學到嘢

用左都洗唔乾淨
好神奇

韮菜唔係人

我畀人ban過好多個，再開囉

我申訴果時quote埋WSJ比佢地，佢地要我收返條Tweet

冇咁多email

我知伯母點玩喎

支那人做審查就係咁

加洗衣粉囉

我開咗十個email 喇

我就係唔收呀

唯有乖乖地洗碗

b仔雞翼尖已經成功
研究緊牛肉飯

又真係未試過

B仔雞翼咩嚟

長知識了

我寧願煮十餐飯都唔洗一次碗

幾乎日日洗

元朗 b仔涼粉做既雞翼尖

12粒鐘後 大家都要開工啦

你點開的

真係冇食過，反而黃店拓寬多咗少少我對美食的認知

元朗國有間糖水舖叫B仔涼粉，佢有個雞翼尖好好食
我好鍾意，可能因為元朗國太遠，成日心思思想食
但因為間嘢鄉黑開，所以唔食得
不過學識整之後發覺好易整，唔興香嚕

太空卡?

其實唔抗拒洗，所以一比人點就乜鬼家務都做晒
只係懶所以唔會主動去做

我唔小心㗎咋

b仔好出名架喎......當年入元朗國 都係食呢間糖水鋪

用Gmail , Yahoo

通常唔入元朗

我信......................................

拖地我都會唔小心拖到成地水

無記錯係出名涼粉重用

可惜

原來Gmail可以開好多acc????

你都係咩都唔好做好d

識野

係囉 唔係要用電話號碼咩

但原來筲箕灣好多野食

多到都唔記得自己開左幾多account

黃金雞

我老母都係咁講，淨係煮飯㗎咋
買餸都可以，我老母買餸都唔係好識
究竟點做師奶㗎

新豐

生兩件出嚟咪係師奶

雞翼尖喺渠蓋上面洗
仲會癡住啲毛

有好多電話咪得囉

食咩架?

美食街

太空卡啦咁

真

要咩

凍肉、日本貨
還有本地醬料，應該黃啩

當年既1碗1碟

依家要

生完就係師奶

唔洗咩.....

咩嚟

之前唔洗㗎

餐廳黎?

唔知呀
近年冇開新account

超市

當年嘅安安燒

係嘅咩

筲箕灣東大街既黃店 壹碗壹碟
我呢d大西北人都知

我當年開要.........

行過東大街都冇留意

仲以為係餐廳 諗住開返晚市堂食既 會去試下

係

美豬自己揀

筲箕灣我淨係識1碗1碟

全都唔識

門口有好多文宣

#494

試過唔洗

下次去食

食完搭下丁丁 又一享受

唔係喎
岩岩試過唔用電話都開到新account

到底點洗先會咁

一碗一碟好似執咗筲箕灣

你要既野黎啦

我............
公平咩

係咩

諗巴

百潔布細力啲抹
用水沖多兩下百潔布先洗碗

正呀

好似咋

好似未喎openrice果度

講起 尋日果條友講幾句就唔見人

Sorly, 係安安燒執咗

不過我都半年冇去 夜晚冇堂食真係好煩 冇得周圍去

唉，推得咁少,份糧一定唔夠用喇

要串燒冇串燒

咁都有個半既

唉，我好鍾意食串燒送可樂或者啤酒
都好耐無食

噓

有總站果邊有間

多得個垃圾港共政府

可能要講到我哋屈毛
逼真啲就推

安安燒幾好食

近乎一年食一兩次咁滯

手工啤

咁高lv? 唔似wo

激啫

我兩個禮拜一次

有米

我唔飲酒

唔好睇小敵人

唔知了....

好多人一齊唔貴

ok

哂曬

一係偷acc, 一係激到上天果種手足

歧視毒X

唔想俾人台返屋企

我唔飲已經好癲

咁又爭啲

但真係手足 之前d post唔會講d 5毛言論

碩碩

我都係

青公子

1杯起 2杯止

真係要飲既話

咁送去醫院

我係青生
返緊工果陣係日抖
係青山果陣係夜晚

淚淚

醫院話唔收呢條友

青山

NONIO~

我都係呀，一兩枝就拜
唔畀自己醉

TG見過有人呻喺連登比人當五毛，不過果班比較怨婦少少，同埋去到支持納粹。

我今晚收唔到連仔通知你開post

Tracy

重要喇講三次：Retweet Retweet Retweet

頭先講到自己好飲得........

我食牛肉飯最主要係鍾意佢個牛肉汁

我係

支持nazi......

RT RT RT

覺得香港應該行納粹主義消滅中國……

係咪唔知nazi既下場.........傻撚左咩

我飲得㗎,但酒都唔健康，唔可以飲太多
少少地就夠

咁掃興

個汁好難較

本土納粹主義……

原來係咁

要睇書

以茶代酒 ok?

唔驚比天收

就算冇人反對，呢種極權返唔到轉頭。

佢地就係睇得書多

唔飲太多，有唔識嘅人我多數飲可樂
有啲酒好難飲

冇錯....

洗腦教育

睇得書多 唔係更加知nazi唔可行架咩

走到咁極端唔怪得會比人當五毛

睇壞腦
有時睇立場社評都燥燥地

德意志民族最大的傷痛就係行納粹，最後因為羞愧將自己原有的文化都一Q清枱……

來得太快

見你靚仔就放過你啦

歷史好多時用宏觀角度睇野，就唔會太在意民間疾苦。

飲少少夠啦

可樂好似會肥wo

Zero

呢d就算唔係五毛都唔應該撐。

咁5毛又唔係佢地呢種

一次半次無所謂喇

隊可樂好辛苦 勁多氣 有次冇酒都照玩game 隊到勁想嘔

我試過飲可樂飲到嘔

佢呢啲叫極端主義

我成日都食太多野飽到嘔

有說法指，中共似乎會故意激起事端引發鬥爭。

我就唔會話人地五毛，但在神恩典下呢d本身可以避免。

後人睇就係 當時都唔小人支持佢地 雖然果陣nazi將自己包裝得好
加上打完1戰既屈辱 nazi出現 係俾到希望佢地

我好少

定係驚我捉你返青山

咪就係，所以而家我地去到絕境都唔好咁

我好易就嘔

zero真係有用咩........

我個水龍頭有得好似花灑咁射水，洗得好乾淨

食咗飯未

...唔係啊

up

每日既1次半次........

代糖

係咪腸胃有問題

我唔想講出口....

無

亂
又話閉關

你點知㗎

應該係 成日食緊唔定時 又一時食得少一時食勁多

Zero 好難飲

飲梳打水啦，有用架

我飲奶會屙

食了
How about you

Twitter被ban幫唔到手....

咁支共係以分化起家 咁激起事端呢樣野 佢地做開 想係分化我地

咁我又唔會 成日飲蕉奶

掉返轉講 我地e+冇類似凡爾賽條約呢類野
有既.....隨時唔小人會支持香港nazi

做我院友

都會肥

我係你後面望住你飲

我不知幾正常

專業飲可樂：
玻璃樽原味最好飲

得鮮奶會

咁當然 識得借古知今既話..都應該唔會再出現nazi

除左chinazi

癲既會話自己癲?

去大排檔一定會嗌黎飲 真係正好多

人類總要重複同樣的錯誤

小左好多地方有玻璃樽可樂

冇理由架 我先得嗰廿歲人

或者咁
上帝要你滅亡 必先令你瘋狂我係睇支共痴線先

當年個廣告

日本版果隻都好飲

11粒鐘後

起碼十年前

枝裝最難飲

暴露年齡系列

我樓下雜貨鋪有

真係每日1支半支.....

已經癡到翻唔到轉頭
進一步係咁畀人兇
退一步又無面

好細枝250ml

冇乜氣好怪

食咗了，又準備聽日返工

杺，

要即刻隊曬，如果唔係好難飲

是

冇錯
但china joe上台後 有得俾支共抖下氣...

咁細支架咩

10粒幾鐘後.......

但係都可以俾人捉返青山

有兩個size , 192ml & 250ml

2456 7111

我仲有好多野未做 唔可以入青山住

應該唔止抖下氣咁簡單

25.5粒鐘後放假

你唔好咁痴線啦

放假都痴線

佢嬲嬲呀 即刻唔想放假

唔係得1個size架咩...好大支果支

佢地放左我出黎 俾我準備返工

仲諗住多個院友

咁又係 china joe 1上台 金仔話再射核彈.中東又亂過,緬甸又政變 加上佢又話視支那係可以合作定咩既國家.....

再幾多粒鐘之後返工呢

覺得放假係痴線....巴打 睇黎可以做我院友啦

唔知
見到返工就唔識計數

你明明係嬲嬲 唔好呃我

唔緊要 你仲有25粒鐘要努力工作

點會 有多個院友

而家研究緊可以搞你班人嘅藥

終於有藥醫啦

諗多咗 同懵仔針嘅成份差唔多

等你

得閒黎探下你就得

等你做白老鼠

咁要夜晚啦 日抖要返工

啪完針都要返工

冇問題 我本身都日夜癲倒

睇時間wo 有時青山醫院唔對外開放

得啦

tuiiii

聽朝接更推post

posh

難巴

美國玩完啦 點會仲理香港 借香港過橋就收曬皮

起返工啦

推！

唔想起身

因住遲到

pish

唔洗打卡，未準時翻過工

咁好

返咁少日數，你嘅良心唔痛咩，你對唔對得住腦細，對唔對得住公司

收皮..

曦曦..